
                      No soy ningún friki de la saga ni de los comics de marvel, teniendo en cuenta eso valoro esta película como una más de tantas que han hecho x-men.
Se puede ver, es entretenida, buenos especiales.
Quizás se me ha hecho un poco larga.
        
            